我係咪比人呃咗？

張mon貼cover唔哂個mon

貼滿邊邊位好似會好易崩

邊撚度鄉下 第一日用Smartphone ?

但黑色個mon都cover唔到

用開全屏

咁你唔知呢個係唔係Full Screnn moon貼?

我預佢會cover哂黑色位

條邊再出啲塊玻璃已經開始弧，張貼個邊係貼唔實個mon，到時又投訴有白邊

樓主啱啱放返出黎？

屌，翻印度啦

個邊曲所以係咁架
有啲話full cover 果啲
得4條邊有痴力
用隻手指卒下都會甩

下次轉用iPhone la

on9仔

人on9用乜都一樣